特朗普: 香港遊行人數很多, 相信香港可跟中國達成協議

似乎Trump自己不太理會單野

佢淨睇利益 呢單野對佢無利益 無用架

傻啦，美國總統喎，佢有HongKong 呢兩個字已經好大件事

TRUMP on massive demonstrations in Hong Kong: "I hope it works out."

唔識英文就唔好打中文啦

大家唔好信中文翻譯，works out同達成協議根本兩回事

佢同香港2條友有仇

佢嘅意思係希望一切順利

佢似乎係睇69果陣 因為仲提緊million

2樣野黎
要睇睇原文

佢都講左唔只兩句 話唔同其他常見小型示威 可能得幾千 今次100萬人真係好多

風起了

President Donald Trump said he was confident that Hong Kong and China will resolve their differences over a government-proposed extradition law, as thousands of demonstrators clashed with police in Hong Kong streets in hopes of blocking the measure.

"I hope it all works out for China and for Hong Kong," Trump said Wednesday during a meeting with Polish President Andrzej Duda at the White House. “I’m sure they’ll be able to work it out.”

外國有100萬人上街已經係政變級數啦

靠trump ？
反而民主派班議員仲可靠

House Speaker Nancy Pelosi, a Democrat, issued a statement Wednesday calling for legislative action in the U.S. Congress to “reassess” whether Hong Kong is “sufficiently autonomous” under the One Country, Two Systems framework that guides its relations with Beijing. She said she looked forward to the introduction of legislation in coming days that she referred to as the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

佢應該係講緊69一百萬人遊行wor，唔係講612既事

呢個係佢新鮮出爐既發言

要TRUMP神救你?

呢個世界都係利用來利用去,

我地要表現出可被利用既價值, 先會俾人救俾人利用,
人地可能都睇緊你班友抵唔抵救

一句講哂我地香港人自己拆撚掂佢仲好過下下望人幫

好多大陸仔日日睇住侵個Twitter ，佢一提香港，就會變左成件事係中國傳開去，中國依幾日一直壓單野唔比人講

又要講多次
佢個講法係 相信最尾呢件事係可以解決
條友不嬲都係咁講野，根本無咩好解讀

佢認同有100萬人

侵侵派美軍啦！真係保護到香港，比曬填海嗰一兆你又點話，反正遲早都無曬

唔係潑冷水, 加泰佢都唔理啦. 冇著數睬你都傻.

佢無唔理加泰

佢係直情開聲話反對加泰獨立

壓不住了~

佢專心打習狗就得
自己地方既事自己搞返

之前係咪話佢同香港啲商家佬有牙齒印

要對抗中共只有搵俾中共更強大既勢力
呢個星球上 得美國有呢個能力

全世界咁多國家 點會個個都了解得哂
中共夠膽出解放軍 到時就唔到TRUMP 唔理

人地話希望遊行有用 可以令港共回頭
你就話相信可達成協議
希望你真係純粹英文唔叻而唔係弱智或者三毛

“I’m sure they’ll be able to work it out.”

的確係咁既意思
但都係好hea，希望事件得到解決
冇其他support

侵好撚憎香港人
佢呢種愛恨分明嘅人，希望佢睇得起香港做籌碼啦

加上佢愛恨分明 以前畀香港大媽鯊撚過

work out 可以係通過
唔一定係撤回

係咪delay左三日呀屌

其實都算係咁啦
承認左有one million

你有留意開佢講野就明
條友係唔了解既野就會撻哂兩邊，話will work out 咁撚樣樣
次次都係咁
通常咁樣講就係唔撚知點答，就是但講啲野應付住先咁
你見佢對件事既理解仲停留係百萬人遊行就知

我覺得係，仲講緊示威人數

work out 係中性, 無特別偏左右

可見佢好似冇打算利用呢件事向中國施壓
起碼暫時係

做好自己係必要，否則人地做乜要幫你？
同埋你得果七百萬人頂得到上面？
呢家全世界係得侵侵可以撚鳩阿習，搵佢幫拖係必需

因為其實國務院自己都做緊野
國會又自己做緊野
所以佢出唔出聲其實無咩所謂
同埋你依家提左佢，有機會g20拎返出黎做籌碼

傻喇 全球咁多更大既抗爭事件
點會care 香港

President Donald Trump in 1990 said China had showed the "power of strength" when its troops massacred hundreds, possibly thousands, of pro-democracy demonstrators in Tiananmen Square the year before.

The Tiananmen Square massacre was 30 years ago today, on June 4, 1989.
Trump in a March 1990 Playboy interview said, "When the students poured into Tiananmen Square, the Chinese government almost blew it. Then they were vicious, they were horrible, but they put it down with strength."

Trump has frequently expressed admiration for authoritarian, strongmen leaders— including Xi Jinping, China's current president. His approval of China showing the "power of strength" in Tiananmen three decades ago is consistent with much of his behavior as president.

永遠記得我地只可以靠自己
唔需要乞其他國家同情
因為同情係無得兌換成支援

但係
所有嘢都要做 可能佢care呢 未做之前who knows
反正資訊傳開去 會關心嘅人自然會關心

總之心態上係要做所有action但唔好預期有人會幫我地打我地嘅仗

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署